鐳射槍咁危險，有警察盲左未？

有既話 仲唔記者會煲大來講咩
有警察盲左未呀？